16:11 金鐘統一外白衣遊行

黑人問號

60慢人

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

入左夏慤花園

政總仲有人遊行緊出黎

公眾集會及遊行 : 要求社會停止暴力 (香港旅遊促進會)

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

乜呢個鐘數有報紙派

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

非法集結

好撚柒多人

申請左

時間
下午 3 時 30 分至下午 4 時 30 分結束
路線
中西區 海濱長 廊（ 中環段 ） 1 號觀景 台及其 相連草地
及添馬公園（起點） 夏愨道行人天橋  夏愨道南
面行人路  添馬街東面行人路  德立街北面行 人
路  橫過德立街  統一巴士總站與金鐘廊之小路
 金 鐘 道 北 面 行 人 路  橫過樂禮街  夏慤花園
 警察總部西閘外(終點）

NOW or NEVER